返工返學嘅你 午餐係咪食得好唔健康

有冇人同我一樣
午餐根本求撚其其食少少就算
而我嘅求撚其其根本多數都係公仔麵
會唔會命都短幾年

快餐嚟講大快活大家樂而家好多都算健康

有時自己又懶落去食
日日諗食乜真係頭都大